許智峯擬提私人草案修改大學法例 禁特首任校監必然制

港大校委會早前通過解僱法律系副教授戴耀廷。雖然戴日前表明將就結果向校監即特首林鄭月娥，惟他坦言上訴不可能成功。民主黨立法會議員許智峯草擬私人條例草案，修訂教資會轄下大學法例之規定，如特首任校監必然制等，以保障大學自主。他希望能在年底新立法會會期提出。

智勇

好阿

智勇雙全

咁先係做野

分組點票，過唔到啦

許勇

又係智勇

頂硬上……

忽然吹奏做乜？一定立法會通過唔到嫁喎，即係做show
美國國會議員提案就話啫

許至少肯落手落腳
楊onQ/陳淑莊啲廢物得把口